［認真］大家唔好打完人再潑墨！！！！！！

否則會令成件事變得極攪笑！！！！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

🌚

有冇片？

潑完墨搞到我睇唔到佢啲表情呀

溫馨提示：call白車唔駛鞋，唔該哂

聽人講有人直接用噴漆噴佢 洗唔甩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊到黎咁多墨

屌

91機場見